fk8 type r 定 sti ?

外國巴打準備換車
2 部都渣過 2 部都好鐘意 只能2 簡1
Fk8 真係好輕但FWD 仲有張椅好正 但部車真係冇聲
操控好好

Sti ej257 10幾年engine AWD 岩呢面落雪
Oil leak ringland 問題一直都有 仲有重好多仲有支棍好撚長
但本人十分鐘意個rumble 聲

有冇巴打比d意見
Ps 會少改

有雪 就買sti
利申：本田撚

會落雪就唔洗諗啦
除非有second car

sti啦 唔使諗

落track 先玩type r

sti笠水模式好勁

棍長可以換
椅唔好坐可以換

落雪一定係4wd

Sti再買多部dc2/ep3

落雪仲使揀咩 一定係STi
學巴打話齋 有閒錢再平平地執架舊Type R囉

落雪一定揀sti

STI

富士

Fd2 + sti

其實自己都係想要sti 多d 但琴日問左dealer 佢話2020換款

啱啦 平平地買住部二手awd揸住先 到時再換sti

FF圖

如果你係一個會介意冇聲既人
就等新sti 囉
副engine 確實係舊
等佢落新機器再揀
支棍小問題可以自己換
同埋如果你會改車，sti 多d 空間改
如果睇埋天氣會落雪呢d 因素
更加唔洗諗ff, 唔係落起雪你都幾頭痕
一係諗focus rs
啪啪聲又四驅

大部分agger
不過唔覺fk8會少嘢改過sti
同埋新fa20=垃圾

我覺得唔好對新機器有咩期望
FA同FB都係傻傻地

Focus 果d播出黎

真心唔識想知
EJ會好d?

4驅同2驅重要諗

改裝wise係
有新engine係好事，不過fa20唔多掂